# COMANDI ESEGUITI IN RER

1.	wget https://download.docker.com/linux/centos/docker-ce.repo
2.	yum-config-manager --enable docker-ce-edge
3.	yum-config-manager --enable docker-ce-test
4.	yum-config-manager --disable docker-ce-edge
5.	yum install docker-ce (da procedura)
6.	curl -L https://github.com/docker/compose/releases/download/1.19.0/docker-compose-`uname -s`-`uname -m` -o /usr/local/bin/docker-compose

aggiungere la seguente stringa in coda al build.local.sh ed eseguirlo
•	/usr/local/bin/docker-compose up -d










1. datapusher TEST
(se funziona cancella tuutto e rifare migrazione)

> TODO pull!!!!

> docker-compose VA USATO! (aggiungere al ./build-local perchè va creato il container)

> Errore: Process completed but unable to post to result_url
https://lists.okfn.org/pipermail/ckan-dev/2014-June/007789.html

viene chiamato mark_job_as_failed_to_post_result()
https://github.com/ckan/ckan-service-provider/blob/490aa1c0be71c9589881b7b529f28201895a9ba9/ckanserviceprovider/web.py

2. datapusher PROD
(se funziona cancella tutto e rifare migrazione)

3. DCATAP-IT

Mark a job as 'failed to post result'. This happens when a job completes (either successfully or with an error) then trying to post the job result back to the job's callback URL fails.